同左個肥婆拍拖

真心鍾意佢GE
但問題係佢真係又肥又醜
我生理上接受唔到,頂唔順
究竟點做
點樣可以點禮貌地拒絕

你係真心鐘意佢咩？

逼佢減肥

佢性格好好

佢忙得滯...減唔到

鍾意佢又接受唔到

坐撚爆你盤骨 收手啦

...

鍾意佢內在

有啲似鍾意的人係殘疾咁
係好鍾意佢,但知道條路好難行

你接受下啦咁

食嘢果度改下已經幫唔少啦

潛力股，少肥好易減啫

如果真係叫唔郁咁點

米芝蓮算唔算少肥?

你係鐘意佢 吾係愛佢

唔醜嘅 減完係女神

But 減肥嘅野好難keep

生理上接受唔到咪熜燈囉

係呀
愛係要習慣架
但未習慣到佢肥醜

心理時鐘

一摸佢,腦海即刻浮現佢的面容

你已經貢獻左社會

蝦腸味濃

心理時鐘係心理問題,唔小心叉錯腳

我而家係生理問題

咁既樣？

sosad

點拒絕好

應該差唔多肥
啲肚腩先難頂

壓都死畀佢壓死

你唔係同佢拍緊拖?
拒絕啲咩? 定係你想講分手?

第一:拒絕求歡
第二:拒絕繼續發展關係
第三:拒絕貢獻社會

我都懷疑緊，
無衝出黎講：有無同埋右肥婆拍拖？咁

辛苦你了

肥婆減下肥應該好少少的，醜就無得救，不過你有波玩算係咁啦

巴打住邊 寄枝美極過你

吓 你接受唔到人地個樣同身材仲好意思話真心中意

正正經經同人講分手
唔好再害人

佢應該無上連登我先敢係道講咋

邊個話肥婆實有波

鍾意內在,但見到個樣同掂到啲油脂其實幾惡頂

即係直接話佢肥醜?

佢實即刻爆喊

咁你一開始就唔好同佢拍拖啦

食軟飯會唔會感覺良好啲
更容易去接受佢

樓主轉機啦

已經拍緊拖？ 扑左未

咁你增肥變肥佬會唔會心理上好過啲

咪係 又要厭棄人

你自己好好？

唔知樓主你靚唔靚仔

不過我不嬲都好尊敬同樣衰肥婆拍拖嘅巴打

因為你地為地球，環保出左一分力

歷史唔會忘記你地

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

其實生得靚既肥妹仔都好撚多人爭

你果個係唔識打扮定真係五官不正先？

有啲執下都見得下人

如果係真愛，邊會諗咁多。除非你膚淺姐

你如果係真心鍾意佢愛佢既話既
就算係想佢減
個原因都會係因為想為佢健康著想
而唔係好似你而家咁厭棄佢既身型同埋樣貌
愛唔係講下就係架

同埋你同佢一齊前人地都係肥同樣衰
你係咁厭棄既話點解一開始要同人地一齊？
佢冇欠你，點解而家要受你厭棄？

佢呢一刻喊爆
都一定好過再係你呢個爛人上浪費多一分鐘好十萬倍

睇到個口都覺油淋淋

個樣十分滿分你比幾多分？
如果係中下樣都唔係好差啫

樓主?

GE for?

General Education?

依家已經醜，唔敢想像老左，連將自己嘅女人最靚果一刻留係記憶度都做唔到

唔好回佢 唔好搵佢 佢搵你就hea回

Gay Effect

同「左」個肥婆拍拖
都拍左啦仲點拒絕？
無啦啦同佢講唔中意你咁肥系，所以分手？
又唔諗清楚先同人拍拖，又係到問人點拒絕

sorry 一入黎見到橙色字笑撚左

笑埋右

好快你會後悔

又話同咗個肥婆拍拖啦，又拒絕啲乜呢？
好明顯係埋牙一刻先發現唔記得帶美極

的確, 基路係難行啲

極懷疑樓主條女係catgirl
求下你唔好分手比隻妖怪出黎...

多謝ching貢獻社會 造福各位巴打

肥絲大隻

樓主係呀ken？

外科手術攞出佢內在

直接轉身走人喇屌

你搞錯咗～攞去火化先為地球出咗 一分力

地球靠你保護

世界上真係好多變態

有冇潛質先

想像下佢減咗肥個樣

點解而家要受你厭棄？～因為選擇了錯的人

樓主幫下手千祈咪撚放翻個肥婆出黎，好好咁愛佢

好易～話已經睇到想嘔

幾多kg先

樓主有心欺騙佢在先

係真心就唔會介意人肥啦
自相矛盾

天地不仁～足怪佢自己能力不足

垃圾港男先會走去揀肥婆,
個人又大份, 第時你同佢住點頂?
仲有啲肥婆貪食到情緒錯亂, 你慢慢受吧啦。

鬼佬都會

做福人群 捱左佢你就係聖人

巴打用生命貢獻社會

我識一隻肥婆係食勁少野都肥，痴撚線，又唔想做運動，真係頂佢唔撚順，最後絕撚埋交，唔想同呢個人有交流

又醜又肥?
減完仲有醜

減肥同忙唔忙冇關係
佢主要係控制飲食，完全唔做運動都減到肥
已經好幾個朋友只需要控制飲食就成功減肥
我朋友兩個月內有150磅減到110磅，但佢完全冇做運動，返工亦都好忙
佢只係一日三餐控制好卡路里
減肥失敗只係懶惰同唔夠決心嘅藉口

啲white trash唔好提

肥閪如何吸引到仔仔？
利申幫fd問

樓豬差小小就可以成為偉大嘅人，唔好呢一刻先至放棄

我女朋友都係肥，但我地選擇既係一齊做運動減肥

做乜要作賤自己?

以你高度黎講 有拖拍咪算好

又講到佢樣衰到極點 完全接受唔到 但又鍾意到佢 巴打你個人都幾矛盾同幾冇原則

拍緊拖又拒絕？

同佢玩柏拉圖式戀愛，過無性生活，畀錢解決

最後都係會分手
因為之後你會對佢body無哂興趣
唔會再上床

買定支美極

落啲美極應該幾好味

樓主係咪已經斷左氣

會不會同你識同一個
我識個肥婆 見佢咁撚肥諗住搵佢做飯腳
點知佢食勁撚少野 唔知扮野定點

佢讀nurse, 你果個都係？

真愛

Sorry 肥是原罪 無論你幾靚性格幾好都冇用

咁唔係
btw .佢係食好少野+成日做運動都好撚肥

真心鐘意應該一齊
緣份難得

幾多磅呀屌

係愛呀哈利
Btw,肥婆不應出現呢個世界上

過來人經驗
肥閪無好人

邊有忙減唔到
冇時候做運動咪食少d
米芝蓮咁就算淨係食少d都大把空間瘦啦

睇你遇咩人姐 冇話一定嘅

一定 我話ga

既然係咁，咁你以後唔見佢，淨係同佢用電話聯絡咪搞掂囉，又唔洗分手，你又唔洗再見到佢個衰樣，一舉兩得！

巴打係咪有咩傷心經歷

扮架咋

真心中意就唔會唔想屌啦

辛苦樓豬為民除害

一桶啦下話？

其實咁OK喎
但關畀錢咩事?

無性生活for 肥婆